[巴迷遊戲室 非手足切勿爆閘] 「C朗一家陷家剷」活動正式開始！

本活動希望各位手足改名至關於 阿朗嘅抽水名，以確認巴迷手足身份（非強制），更改名字後請留言以作記錄

暫時以下成員以加入，請更改至先前選定的名字並於以下留言，謝謝

另外由於事出即興，未能及時通知所有手足，見字有興趣者請盡快加入，不便之處，敬請原諒

1. Abidal > Maria(C朗老母)
2. sold9》averio（c朗老豆）
3.醉右 > Ronaldo (C朗本人）
4. 美欺> Kathryn (C朗雞姦對象)
5. 耿鬼》 ？

大家好，我係Maria(C朗老母)
多多指教

你個仔搞到我好痛

有無我朗個仔個名？

手足快啲搶呢個好名！

歡迎做我個仔

留俾吉夫奴 反正古仔都就走

想強姦返c朗 join唔join得

我屎眼隨時為你而開

好gay

素材提供

美斯（C朗陰影）
伊連婦(綠帽朗)
The Rock

雞姦好能爽

直腸皇帝

你爽完我依家好不爽

手足動動腦筋喔

樓主比人撚到癲左

諗好咩名未？

王騎叫咩

爆閘狗切勿內進

收聲啦屌你老母 再吠我雞姦埋你

我首席球迷

咪屈 c朗唔係我嚟

樓主傻能左?

對唔住打錯

做乜鳩=.=

我依家係C朗老母，俾啲尊重！

玩下啦

？

信唔信我叫阿仔雞姦你屎眼？

想join

系

俾啲創意諗下名，唔准求其架

有興趣？

不了，吾好呢味

真心笑左

你再嘈我屌你屎眼

你屌肉酸仔好了，聽講佢仰慕你好耐

Why not both?

我新嚟㗎喎...

點解冇人做我個仔

認真想請教下巴迷對樓主有咩睇法

想被雞姦屎眼？

今日唔忙咩？

今日friday喇,唔忙

你開啲post咁高質,梗係要幫你推post啦

Thx a lot

對唔住阿朗媽患癌係慘啲

做乜9

我個仔話想雞姦你屎眼

我以為阿曼兩邊d小學雞已經好肉酸
真係一山還有一山高

想唔想被爆屎眼？

支持你呀中轉英

比心機繼續曲線反花

支持下幫手推post ok?
BTW想唔想被我個仔爆屎眼？

樓主弱智到
好似入左庇護工場

快啲再整新GIF笑鳩阿朗老母唔該🙏🏻

叫你啲疤迷手足陪你玩角色扮演

好醜

一早玩緊，好好玩

智商差唔多梗係好玩

我地巴係撚狗方面咁成功緊係好玩
你已經係個好例子

BTW想唔想被玩屎眼

即刻冇人覆

你唔係人？